啲老人家收咗美國佬錢去搶口罩，刻意製造出口罩短缺嘅現象...

聽講係美國 CIA 同台灣去策畫，佢地收咗錢

帶口罩就係暴徙啦

因為生果金太少，啲老人家選擇收美國佬錢
如果我地愛國份子要保家衞國

又唔可以咁講，搶口罩多數都老嘅，美國佬好陰毒

突然間咁多人聚集 你話冇組織我都唔信

你要諗下，如果冇錢收，佢地邊有錢買口罩？

[合法罷工 ， 助己助人] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/酒店/運輸/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

有工唔返走去搶口罩 畀人洗晒腦

佢地比人煽動咗，收咗錢，可能佢地後生受過國民黨訓練，係反共臥底。

一定受過外國嚴格訓練，有咩理由咁短時間聚集到咁多人

保衛家園，刻不容緩

一定有，係有組織有預謀架，你以為班老人家懵盛盛，實際上後生國民黨士兵，識聽英文，同美國佬有交情

佢哋班崇洋媚外嘅走狗個個屋企都有十盒八盒美國口罩架，一定夠捱到個疫症完

目的就係要搞亂香港，等我地冇口罩戴...
搞得好，佢地分分鐘會攞到美(尾)國佬綠卡同埋台灣(毒)護照

人民日報：
收到可靠消息，美國佬喺香港度意圖搵上咗年紀嘅人搞亂香港藥房穩定。
搶消毒酒精：$500
搶消毒紙巾：$800
搶外科口罩：$1,000
搶N95口罩：$1,500
搶全面罩：$2,500
燒藥房：$100,000
可想美國佬非常卑鄙

話吊佢老母，燒多幾間藥房夠比首期

一定係，除非唔係